# Задание 1. Создание проекта

Проект создан автоматически через 
```
File -> New Project -> VueJS Project
```

### Название проекта: 
"MovieSearch"

### Используемое API:
themoviedb.org

### Запасное API:
http://www.omdbapi.com/

### Предполагается реализовать
- Вывод актуальных фильмов
- Поиск фильма + сериалов по названию
- Мб еще что нибудь


# Задание 2. 

- https://vuetifyjs.com/ru/ Фреймворк который будет использован
- Дизайн что-то типа наподобие кинопоиска
- Nodemon так и не получилось запустить

